見到BBG咁成功，就知青少年消費能力好高

價錢方面都好進取
但依然越做越好
証明時下嘅年青人搵錢能力都唔錯
未來嘅5至10年會唔會多人買得起樓

香港傻仔特別多

有錢多到傻咗
買啲垃圾名牌著上去以為自己好型

經濟自由啦
係估唔到咁多人都負擔得起
去個到買

咩係bbg

買唔到樓咁唔開心咪買下衫著
消費物質帶黎快樂

bbg都唔識？人哋大明星嚟